一個港姐選舉，就引哂睇cctvb啲傻西岀黎

平時又扮清高，笑鳩人cctvb，又話低汁又話乜，點知一個港姐，就發現成班傻鳩坐定定睇cctvb，口裏說不。。。

屌你老母